平時同老公做愛都會戴 同炮友就唔戴 而家我同老公都有四個月大bb啦

話唔話比老公知好

你畀帽我戴？

你養定唔養

男人都識大肚

你帶埋個野仔即刻同我走

收皮啦on9

你同你老公都有左?

生左先

bb...
聽我講...

我cda來

。可唔可以帶走埋你嘅錢

得返$3.8

你留返38婦女節比我

臭三八

係咪新香蕉，居然無人識

好女仔

係囉， 以為自己係張華峰咩...

咁你會唔會鼓勵你老公生嗰個同你生嗰個做而且唔戴袋？

我落左個仔 唔係女

我老公的得我一個

但佢地有冇我條J咁大先?

由我女出世開始，我奶奶就叫我以做女女/阿女....
我真係覺得好硬耳，個心好唔舒服...
同老公講過幾次，我知佢控唔到佢阿媽，所以我唔想再多提.....
我真係好唔明白，點解d奶奶可以咁唔樣....
好討厭！

咁究竟你老公係男人定女人?
"而家我同老公都有四個月大bb啦"

精神病請及早治療

點知驗完DNA兩個都唔係bb老豆

個家庭有埋bb咁咪幾美好

都係sis好

臭雞。

拉

你地唔抵得

拉啦做咩鳩

不推文回覆

咪盲反

推文回覆啦-.-

閒日開膠post都要理
你地d控制欲真係cls

比老公以外既人搞到有bb 一定好正
我相信你老公都係明事理既人唔會介意

垃圾post 拉

gggggggggggggg

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

拉一拉

Ok

各取所需啦

呢d膠post都推上熱門做乜鳩

係咪你同你老公嚟

熱門

唔明卜，即係你奶奶叫你個女做女?

On9 post, 請善用不推文回覆

On 9

樓主痴撚線

又嚟。。。

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

我爸爸係警察

1999

pull

Why not

屌你老母 垃圾post都上熱門

話俾你個黑警老公知啦
鬼叫佢日日OT咩

屌你就係你d 仆街唔用不推文回覆先推到上熱門

屌咁都上熱門

Pull

屌你老母咁都上熱門